７ｃｍ贈我７ｃｍ 保證起碼米七 最好去到米八

溝囡

有聲
但係教會

最後去到米八？

收皮收皮 你只有米四

溝雷溝雷溝雷